雲加走咗之後，阿對獌未試過喺主場失分

今晚都會係！

Willian

冇嘢了
出咗佢。。。

達蛇要証明10打12都贏到

有能病

又變返11打11

佢唔肯躝

樓主迷愛